700蟹貨區

269入左

咁快蟹

唔洗驚 聽朝派息再入貨

洗唔撚洗個個post都貼一次呀

荒死人唔知咩？

Btw 即日蟹貨區？

等睇腦魔開post：騰訊271蚊買左，點布處好？

等左咁耐為呢一下,
緊係要洗版威威.

真定假呀，升到最高先入

高處未算高,你又點知269係最高

又冇買入價

觀望290 今日即日鮮走哂等明日派息再低少少入貨

人地1拆5黎

係高登果時.唔記得幾耐
個時間大概12-2月...先係賣緊141-145$

算啦

我每年貼一轉，而家post已完，下次見

一早放撚左啦佢
個個post都得一張圖
又唔貼宜家個倉

咁快蟹貨，笑撚左

破例轉頭cap

一陣最後post,過幾個月見

2018 90蚊叫咩

害人不淺 佢一跌全部科網一齊死

腦魔，之前你賣2018賣得早。抵讚

貼倉條友真係好撚柒煩
叻啦叻啦知你升左5倍啦
返工啦柒頭

尋日睇到佢今日仲post緊
幫自己打飛機打到咁真係

個個post講700就貼一次